\documentclass[9pt,a4paper]{article} %Definim tipul documentului
%utilizam bibliotecile necesare
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{alltt}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsfonts,amsmath,amsthm}
\usepackage{algorithm}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage{graphics}
\usepackage{subfigure}

\title{\bf Laborator 5} %Titlul documentului

\date{November 12, 2020}

\begin{document}
	\maketitle
	
	\section*{}
	\begin{figure}[htbp]
		\centering
		\includegraphics[]{veverita}
		\includegraphics[trim=0.5cm 0.5cm 1.5cm 0.5cm, clip=true, width=4cm]{veverita}
		\caption{}
		\label{fig:veverita}
	\end{figure}
	\begin{figure}[htbp]
		\centering
		\includegraphics[]{veverita2}
		\includegraphics[trim=0.5cm 0.5cm 0.5cm 0.5cm, clip=true, width=4cm]{veverita2}
		\caption{}
		\label{fig:veverita2}
	\end{figure}
	\begin{figure}[htbp]
		\centering
		\includegraphics[]{veverita3}
		\includegraphics[trim=0.5cm 0.5cm 0.5cm 0.5cm, clip=true, width=4cm]{veverita3}
		\caption{}
		\label{fig:veverita3}
	\end{figure}
	\begin{figure}[htbp]
		\centering
		\subfigure[Toamna 1]{\label{fig:b1}
			\includegraphics[width=0.3\textwidth, height=3cm]{toamna1}}
		\subfigure[Toamna 2]{\label{fig:b2}\reflectbox{
				\includegraphics[width=0.3\textwidth, height=3cm]{toamna2}}}
		\subfigure[Toamna 3]{\label{fig:b3}
			\includegraphics[width=0.3\textwidth, height=3cm]{toamna3}}
		\caption{Toamna}
		\label{fig:B}
	\end{figure}

	\begin{algorithm}
		\caption{Algoritmul lui Euclid}\label{euclid}
		\begin{algorithmic}[1]
			\Procedure{Euclid}{$a,b$} \Comment{C.m.m.d.c al lui a si b}
			\State $r \gets a \bmod b$
			\While{$r \not=0$}\Comment{Avem raspunsul daca $r=0$}
			\State $a \gets b$
			\State $b \gets r$
			\State $r \gets a \bmod b$
			\EndWhile\label{euclidendwhile}
			\State \textbf{return} $b$\Comment{C.m.m.d.c este b}
			\EndProcedure
		\end{algorithmic}
	\end{algorithm}

	\begin{algorithm}
		\caption{Al doilea algoritm}\label{alg2}
		\begin{algorithmic}[2]
			\Procedure{insert}{$T[1 .. n]$}
			\For{$i \gets 2 \mbox{ \textbf{to} } n$}
			\State $x \gets T[i]; j \gets i-1$
			\While{$j>0 \mbox{ \textbf{and} } x<T[j]$}
			\State $T[j+1] \gets T[j]$
			\State $j \gets j-1$
			\EndWhile
			\State $T[j+1] \gets x$
			\EndFor
			\EndProcedure
			\Procedure{select}{$T[1 .. n]$}
			\For{$i \gets 1 \mbox{ \textbf{to} } n-1$}
			\State $minj \gets i; minx \gets T[i]$
			\For{$j \gets i+1 \mbox{ \textbf{to} } n$}
			\If{$T[j] < minx$} 
			\State $minj \gets j$
			\State $minx \gets T[j]$
			\EndIf
			\EndFor
			\State $T[minj] \gets T[i]$
			\State $T[i] \gets minx$
			\EndFor
			\EndProcedure
		\end{algorithmic}
	\end{algorithm}

	\begin{algorithm}
		\caption{Al treilea algoritm}\label{alg3}
		\begin{algorithmic}[3]
			\Function{greedy}{$C$}
			\State $\{C $ este mul\c timea candida\c tilor$\}$
			\State $S \gets \O \{S$ este mul\c timea \^in care construim solu\c tia$\}$
			\While{$\mbox{\textbf{not} } solu\c tie(S) \mbox{ \textbf{and} } C \neq \O$}
			\State $x \gets $ un element din $C$ care maximizeaz\u a/minimizeaz\u a $select(x)$
			\State $C \gets C \backslash \{x\}$
			\If{$fezabil(S \cup {x})$}
			\State $S \gets S \cup {x}$
			\EndIf
			\EndWhile
			\If{$solu\c tie(S)$}
			\Return $S$
			\Else \mbox{} 
			\Return "nu exist\u a solu\c tie"
			\EndIf
			\EndFunction
		\end{algorithmic}
	\end{algorithm}

	\begin{algorithm}
		\caption{Al patrulea algoritm}\label{alg4}
		\begin{algorithmic}[4]
			\Function{russe}{$A, B$}
			\State \textbf{arrays} $X, Y$
			\State $\{ini\c tializare\}$
			\State $X[1] \gets A; Y[1] \gets B$
			\State $i \gets 1$ {se construiesc cele dou\u a coloane}
			\While{$X[i] > 1$}
			\State $X[i+1] \gets X[i]$ \textbf{div} 2{\textbf{div} reprezint\u a \^imp\u ar\c tirea \^intreag\u a}
			\State $Y[i+1] \gets Y[i]+Y[i]$
			\State $i \gets i+1$
			\EndWhile
			\State {adun\u a numerele $Y[i]$ corespunz\u atoare numerelor $X[i]$ impare}
			\State $prod \gets 0$
			\While{$i > 0$}
			\If{$X[i]$ este impar}
			\State $prod \gets prod+Y[i]$
			\EndIf
			\State $i \gets i-1$
			\EndWhile
			\Return $prod$
			\EndFunction
		\end{algorithmic}
	\end{algorithm}

	\begin{algorithm}
		\caption{Al cincilea algoritm}\label{alg5}
		\begin{algorithmic}[5]
			\Function{fib3}{$n$}
			\State $i \gets 1; j \gets 0; h \gets 1$
			\While{$n > 0$}
			\If{$n$ este impar}
			\State $t \gets jh$
			\State $j \gets ih+jk+t$
			\State $i \gets ik+t$
			\EndIf
			\State $t \gets h^2$
			\State $h \gets 2kh+t$
			\State $k \gets k^2+t$
			\State $n \gets n$ \textbf{div} 2
			\EndWhile
			\Return $j$
			\EndFunction
		\end{algorithmic}
	\end{algorithm}

\end{document}